---
title: "Zlibrary 独家镜像站点"
description: "Zlibrary 独家镜像站点"
slug: Zlibnewsite
date: 2022-08-16T21:39:27+08:00
draft: false
tags: ['Z-Library','电子书']
categories: ['']
---

## 简介



Zlibrary 经常失效！这里为大家搭建了几个镜像站。

### 相关链接

- [数字图书馆。搜索书籍。免费下载书籍](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror21.ga/)
- [数字图书馆。搜索书籍。免费下载书籍](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror21.gq/)
- [数字图书馆。搜索书籍。免费下载书籍](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror21.cf/)
- [数字图书馆。搜索书籍。免费下载书籍](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://zlibmirror.1kbtool.com/)

## 使用教程

直接使用即可。如果出现下图说明这个镜像网站访问超限了，尝试使用其他网站或者明天再来。

![](./2022-08-16-21-41-47.png)

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

